宜家美斯個勢巴塞好難輸比軌

西甲王者對英超中上游球隊 呢個戲碼都無刺激感可言 成日話北京電視機 我岩岩睇完精華又唔覺黑哨 啲人人云亦云

有埋精華俾你慢慢睇都唔覺

Btw, 首回合夠估唔到轟領先，巴要靠對手犯錯先入到一球啦
覺得轟唔只要對付巴塞，仲要睇自己領隊想點
干地開始想玩野到季尾

只要和就出線，的確好難

最近冇黑代表當年冇黑
疤狗又想洗白